見到新一屆DSE 唔夠分升U嘅BB開始對恒大睇得上眼真係老懷安慰

考前三大
考後八大
放榜後魚仁生真係冇講錯

魚仁生

agger 私立大學黎講，含生都算係一大